今日和你lunch得返小貓三四隻，代表啲咩？

代表好多手足已被捕

又話6成人反對国安法，今日和你lunch得二十個都冇

代表黨安法好辣

代表活動絕對有需要改進

[戰畧帖] 各區和你Lunch嘅搞手請入一入嚟

認同入嚟幫推

驚囉

個account成日改名代表咩